返左轉高登，見到件咁嘅垃圾，究竟個腦裝咩？

明明就兩個情況 啲人話撚到明比佢聽我地大多數為ios用家 唔係話down app 就down app 屌佢老母就有佢講無人講 仲要當自己大條道理 果然留係個邊啲人個腦都係裝屎
仲話少左我地變高質左喎 緊係啦 靜左心跳聲都聽到 鬼唔望高質過tvb呀

到時唔好求我地接納返你呀柒頭

lihkg好波

講真 膠登on9咪唔去膠登囉

咁都好屌，咪由佢係高登單機囉

膠登咩人可以註冊到先

唔好理佢地啦